+++++ Ehvan Gradanin
+++++ 17335
+++++ 2016/17
+++++ RMA
+++++
+++++ Spirala 1
+++++ Uradeno: 
+++++ Zadatak1 - sve
+++++ Zadatak2 - sve
+++++ Zadatak3 - sve
+++++ Zadatak4 - sve
+++++ Spirala 2
+++++ Uradeno: 
+++++ Zadatak1 - implementirane sve specifikacije
+++++ Zadatak2 - kod vezan za ovaj zadatak je uzrokovao krahiranje aplikacije pa je zbog toga izbrisan ( zadatak nije uraden )
+++++ Zadatak3 - implementirane sve specifikacije
+++++ Spirala 3
+++++ Uradeno: 
+++++ Zadatak1 - sve
+++++ Zadatak2 - sve
+++++ Zadatak3 - sve
+++++ Zadatak4 - sve
+++++ Zadatak5 - sve
+++++ Spirala 4
+++++ Uradeno: 
+++++ Zadatak1 - sve
+++++ Zadatak2 - sve
+++++ Zadatak3 - sve
+++++ Zadatak4 - sve

